大家覺得費玉清呢張相有冇潛力

點解我第一時間諗起金手指

即係叫你磅水囉 有咩潛力

做手語 又大大隻字‘只想聽見’
比聾人聽嘅演唱會

手語？

熄左電腦冇得p圖

扮後生既極致

聽佢個d應該會誤會左第二件事

其實我想問好耐㗎，呢個動作有的女影相做呢就係代表啲咩呢

手指心心

邊忽似，我以為係玩nipple

我送你投胎 欠我十塊

點解我會諗起獎門人嘅

單手解bra

meet lin

小哥

諗起佢d黃色笑話

等睇人改做中指

黃豆咁大粒

六十幾歲成個後生仔咁

龍兄虎弟+陳小雲